完啦，好嗎？分化完未？説好的兄弟爬山各自努力

點解呢一兩日出現咁撚多分化勇武和理非post

一時屌人散水，屌劉細良
另一邊箱屌人勇武送頭，霸道，唔聽意見

好好屌咩！你哋文盲定弱智？今天天琦封信講乜

勇武嘅繼續勇武，呢幾日諗定好戰術，練好身體，買齊裝
（唔好同我講自己齊裝，28號嗰晚肯定少咗物資）
和理非嘅繼續做好文宣，叫人罷工，Keep住道火，外國呈請又好，課金又好，跟進被補義士，受傷義士又好⋯⋯
咁多嘢做你咁得閒上連登互屌

Any肥,長篇大論唔講
光復香港，時代革命
利申：和理非同勇武做過，到而家都係

7月30日正午12點，所以分化Post自動收皮

推

兄弟爬山，各自努力

[香城弓兵]簡易玩具丫叉DIY

各自努力 不分化

7月30日正午12點，所以分化Post自動收皮
香城online 於該時間維護，自動排除分化post,其他服務不受影響

Push
麻煩要求頂置

勝敗乃兵家常事 大家唔好氣餒
雖然好多義士比人拉左 但係只要我地唔放棄
佢地既犧牲就冇白費到！
光復香港 時代革命！

勇武既真係要諗下點對付包抄同水炮車
太多人比人拉左，加油

其實好多人唔係諗住屌
真心見到策略上有不足所以俾意見
無論係咩人既意見 聽完獨立思考分析
有用咪用 冇用咪算
唔好咩都話分化
好似樓主咁 從來唔需要俾和理非或勇武既所謂身分局限 睇餸食飯

要重新調整，但未來一兩日唔係太啱勇武住
需要時間調整，上裝，調整戰術

有人要製造批鬥

一針見血
但呢個post係有必要出，有五毛會利用其中一方帶動分化

推 兄弟爬山

Yes